金鐘又對峙?又比時間比狗圍

一係沖 一係轉場啦

唔想再有手足被捕

歡迎屌冷氣軍師 但真係唔想次次都係咁...

唔好忘記有班換衫黑鬼帶人送

唉

我現場走左 廢事阻住勇武
佢地唔得閒上連登

推比前線睇口廿
尊重你決定

但係對峙又唔沖 呢個唔係明智決定 根據以往經驗...

我睇左啲咩

唉，希望前線走到
後面好多都已經撤退緊
係時候走架啦
明日機場見啦！

唔係走咗好多啦咩

仲有一堆係rb到..

有獨立 思考， 5，6 就要散

唔只係轉場，係屋企要人

後面好多退緊返銅鑼灣了

推~
打遊擊

轉場呀喂，屋企要人

又守，無面唔係基地，唔好係度守到黑狗增援

但尊重勇者決定

今日無人被捕就係大勝！！

心急打錯字sor